「眾籌」打造一個新時代嘅歷史博物館

主要記錄香港新時代抗爭嘅過程，
由19年6月開始記錄，
直至光復香港果刻。

我要世界各地嘅人，
嚟到香港之後，
都可以認識呢段香港民族嘅歷史，
知道呢段歷史嘅真相，
721...831...101...

我要我哋嘅下一代，
珍惜民主嘅貴重，
分辨黑白是非。

我要手足每一滴汗同淚，
都被歷史完整記載下來，
唔會有任何一位手足被遺棄。

博物館大細唔係重點，
小弟亦都冇研究過相關法例，
純粹有感而發

FF完畢
下一位

負乜鬼皮
FF下姐

有無了解過香港既64紀念館?

如果真係想建構民族 就唔只得609開始嘅歷史
不過如果有私人地方有黎搞個展覽唔知得唔得
好似年宵之類咁

是但啦
樓豬有腦就唔會出來柒啦

眾籌 = Cap 水

一句手足就攞哂我地啲錢

係講都由雨革開始啦屌

打造你老母

唔撚好打造好唔好...